究竟人係咪真係會咁貪心咁自私？

話說小弟今日收工之後 搭小巴返屋企 因為工作比較辛苦（拍攝） 所以係車上訓著 落車一刻發現跌左女朋友送比我既卡套 入邊有8達通 提款卡 及小量現金 我即刻搭另一班同樣小巴去總站等 希望搵得返 企左一個鐘 等左20班車都搵唔到

究竟人係咪真係會咁貪心 點解會拾遺不報

唔撚比佢攞去警署嘅

巴打 你係地鐵站汁到張8達通都係拎比客戶服務中心啦 係小巴汁到都係拎比車長啦

你自己都咁懶打5p字啦 汁汁汁

對唔住巴打 自罰 執執執